### O:
今天在code review后进行了前端页面展示，之后学习了跨域相关问题，将前后端进行连接。下午进行了电梯演讲、MVP、user journey以及user story的展示和讲解，并针对之后的模拟项目进行了电梯演讲。

### R:

今天的学习内容不多，将前后端连接过程需要多根据报错去定位并解决问题。

### I:
在code review中，提出对于之前代码可以重构的地方，并进行改进。cors跨域可以有效解决跨域访问的问题。在前后端连接的实践中，根据问题定位问题发生的地方以及根据网页中network中的信息去改正报错是一个重要的能力。

之后两组展示的四个主题中，电梯演讲主要指在短时间内清楚明白的表达自己的项目内容并引起别人的兴趣，结合MVP、user journey和user story，能够保证大家在开发过程中保持一致的方向和理解。

### D:

多去关注报错的具体内容和细节及其背后的原因，有意识地解决问题。